[理性討論] 其實利物浦係咪英超已袋

得番乜鳩卡迪夫城 哈多士 兩隊都篤定降班
同埋紐狗 最難打叫狼隊 但主場踢, 4場波真心易食
相反曼城下場歐聯次回合一定要反CUP
再番英超踢熱刺曼聯

唔係

咁都袋唔到我利死撚左佢算啦
book定巡遊都得

要看有主導權的我獌

鋤強扶弱利物浦未聽過?

最難踢先係呢幾場

幾年前就係
今年食中下游穩到仆街啦

利基本得狼隊難打
不過2隊都可能都要雙線，睇邊個領隊勁

曼城4線作戰 太貪 仆硬都似

仲4乜鳩 聯賽盃完左好耐

聯賽易食指數:
卡迪夫城★★★★★
哈多士★★★★★
找卡數★★★★★
狼隊★★★★★

有無個張圖睇睇

本黎係曼黎

你唔講真係唔知

鏝正常發揮要贏晒都係唔難

熱狗冇卡尼
獌就算吧啦

降班隊先惡啊

係決定場場買曼城對家
博冷
唔信佢會贏晒

狼隊先易食，私家雞黎

真

又要取消巴士booking了

係

仆左未
我講英超